有冇人拍拖就失去哂自我

既然你都知道一定分手收場，下次試吓調轉，變成要對方遷就你嘅人，可能對方先識珍惜

好似成個人都圍住佢轉甘

我連續兩次拍拖都係咁未拍拖嗰時同佢曖昧我都做到自己，一拍拖就咩都上曬心，冇左自己

有呀，我當佢係寶，佢當我係草，最後仲比左帽我tim

when you lose yourself, he/she is no longer attracted to you.

keep that in mind.

I learned it in the hard way

true I know how it feels

試下唔好就對方

watched some of your oost.

做埋好朋友，遠遠望住佢同其他人一齊幸福而開心，更加係神既地步

呢句我真係做唔到，睇住自己心愛嘅女人係第個男人嘅懷抱裡，一諗就想喊

因為我已經過咗分手幾個階段，已經重新出發，留意下身邊既人，個人生活精彩咗，亦搵到新既目標，每日都好享受自己生活。 你慢慢嚟啦

老實講，見到佢都會有d奇怪既感覺畢竟曾經好愛佢，但呢d loser同垃圾都係算啦，
見到佢搵到新既人同開心番，都為佢開心，想佢幸福。

The thing is... she's not trash/loser we treated each other well...we had a good time, the only issue is we never feel like we're on the same page/ we can enter each other's world We just can't find anything to hate each other for the sake of hoping to alleviate the pain

I know subsequently we are better off being each other's best frd than becoming enemy, yet I'm struggling to accept the brutal fact that all the efforts and love between us didn't manage to let our relationship last forever. Let alone the pain when I imagine letting her go and being taken care by another men

唉⋯ 睇黎一開始就要做自己 臨分手先黎做就太遲⋯ 唉

你而家都係？

係 曖昧做到， 一齊左就做唔到非常唔 attractive

好衰， 點解d人咁鍾意派帽

同意下一次再拍拖一定唔鬼再就人

搵左十幾年都搵唔到⋯

要block哂佢d野，咪鬼睇

岩岩分 不過冇以前咁sad ， 只係對自己越黎越冇信心兼否定自己

我到想做返自己，一拍拖就以對方為先，驚佢點點點但係就張自己放到最後食哂自己啲情緒落肚變左我又唔自然佢又唔鍾意

先十幾年 出到黎揾返啲大個啲成熟啲嘅人就會比較好相處啲
曾經我都好著緊對方驚自己有啲咩會令到佢唔開心而變到好多野就哂佢 自己吞哂佢 一啲都唔好受
最尾分左手了 個一下你會覺得自己係解脫左 你就明白到原來一路以黎嘅只係一種負擔而唔再係愛情了

身邊朋友嫁哂喇我仲係度搵緊明白寧願冇好過揀個唔岩既黎受

巴打你幾歲
就算食哂落肚對方都唔會因為咁而將就你

廿幾啦我自己都有問題既成日收埋自己啲情緒or 野唔講 本來係人地溝我最後變到佢講分手，我應承自己下次一定會迫自己做返自己唔再係咁，因為我覺得我同個ex 其實好arm 仲有啲掛住佢我明佢唔會因為咁就我呀係我自己想就佢所以咪變左冇咗自己

同埋咁樣單邊就對方既相處其實好唔健康，都應該因為咁我冇晒之前既吸引力

一樣啊，我太就我ex，結果佢打機識咗第二個男人兩個月就飛咗我同人地一齊

我都會係咁，不過同樓主狀況應該有啲唔同，
我一開始都的確係完完全全就曬佢，咩都圍住佢轉。
（由岩岩開始拍拖到宜家，只要佢同一齊嘅時候，我都係負責曬幫佢煮飯等等，或者日常生活中有好多嘢都係我負責）

過多排男朋友就feel到我「太聽佢話」，（我直情係好似個小朋友咁，例如即使想買野，佢叫我唔好買我就會放低唔買）
所以同我講，咁樣唔得，佢想見到我真人。

結果就因為佢呢句，我開始慢慢咁，情感上越黎越依賴佢。
加上我本身個人諗嘢都偏向負面，冇咩自信（冇樣冇身材），所以一聽到呢句自後就 十分有安全感？？我都唔知點形容…

不過與此同時，我又發現我對所有事物都開始冇曬興趣，失去曬目標（除咗想好好照顧男朋友同埋令佢開心之外），仲開始成日喊。開始唔翻學（冇曬動力嘅同時開始成日唔舒服），結果f6嗰年我幾乎冇翻過學。

成日冇翻學（中學）帶黎嘅後果當然係，退步嘅成績同埋漸行漸遠嘅朋友圈。當時我一翻學就會同男朋友一齊翻放學，食lunch都有時會一齊。

到宜家我大學都同佢一齊，家務雜事仍然係我負責，幫佢做少少assignment同checking，佢就負責比我間唔中扭計。

我宜家手機聯絡人list，除咗做gp project一定要add嘅gpmate之外完全冇任何大學同學，而中學同學就完全冇聯絡咁濟。

even我del曬所有social media（ig snapchat之類），但完全冇想down翻嘅衝動，對於其他人真係連八卦都冇咩興趣。

我唔知咁樣算係點，因為我冇force過自己斷其他社交，而係我失去咗興趣。連社交都冇興趣嘅我當然連其他活動都冇興趣，但我又唔覺得凈係翻放學嘅日子悶。

我都係咁 又係收埋唔講， 成日認為對方應該有自律， 所以好多小事就唔應該下下拎出黎講， 搞到佢好絕， 乜都攤哂出黎講， 仲要好小事都講， 即講， 無論咩場合。 但我覺得佢太太太理性， 完全唔係愛情， 完全沒有感性， 人地應該培養感情， 去學習愛對方， 點知佢就不斷變左好似攻擊我咁搞到我痴痴地⋯

沒有好結果的壞女人

愛情真係好鬼煩，當初追我又係佢， 到頭黎想分手又係佢

嘩⋯ 其實冇social media 都好， 但你好似步向緊做一名師奶咁，就好似以前年代， 男人一變左要離婚， 要個家庭主婦出黎搵野做就好難有人請， 又或者人老左（退休人士） 好似我爸媽個年代咁， 辛苦左大半世人， 退休完全係悶， 除左睇電視就乜都唔識。

你會唔會有自己的生活/ 興趣架？例如睇書/ 做運動等等

我都唔明有問題佢唔肯去傾，到果日突然係wts話分手，我想約佢出黎講清楚都唔肯，之後block晒我所有野

呀 ， 我以前就係因為太負面太易喊太易唔開心太易情緒化所以成日嚇走d曖味/追求者/男友⋯ 以為今次可以搵到個正面陽光的人衝擊一下， 開頭好開心好正，點知仲衰，今日先發現我全部ex都係同我同一樣職業睇黎下次唔好再係呢行揀

你已經沒有吸引力🧲

先拍得果一年，我諗仲係磨合期，佢就背叛我

我都覺得我就黎變師奶

冇咩自唔自己生活嘅，翻學翻屋企做下assignment溫下習，得閒就上網睇下連登睇下youtube，睇到攰就同男朋友講晚安之後訓覺每日如是，完全冇興趣做其他嘢。

以前好中意唱歌睇書，宜家睇書睇到對眼會out of focus

揀d唔同d嘅人起碼會見識下新世界

poor u , 做好人冇好結果咁⋯ 嗚

巴絲， 咁好似唔係咁好wor ⋯ 趁後生做下yoga 修下線條 ， 做下facial 保持靚樣啦

而家搵返自我，回復拍拖前既自己，但已經唔會成日9up，好似變得無咁樂觀

我知唔係咁好，但又覺得呢d日子好舒服睇黎我應該去深山住都ok
yoga之前做過，宜家係屋企睇youtube嘅時候都會喺度扭下個人，而facial就 一個月一兩次度啦，都有做下嘅

我六年依加係邊緣

有心實挽救到

要雙方都有心才救到， 我3 年幾

個個都好似有問題就分手，又唔一齊解決，好難行落去。或者有人因為新鮮感而分手

中曬

如果你男友一帽你分手
你真係會受唔住

其實我應該要點做
我好愛佢想就曬佢
揾返自我對佢唔再千依百順我又好似做唔出

行業唔關事既😂 同埋有情緒正常呀女人嚟架 講左出嚟唔會好啲咩你既情緒係啲咩先？無安全感定係啲咩多

我都係，而家就係咁，唔知點過

我都啱啱分

想入黎取暖
Long d 岩岩分手
同樣無曬自我 生存目標就係想佢開心
依加無左佢好唔習慣
仲返緊工 個心那住那住 仲要笑笑口對人
好辛苦⋯⋯⋯
我曾經以為自己係最幸福既人
點解 依加會咁既下場
明明前日都仲有講有笑

絲打我都試過拍拖拍到compromise 咗自己
對方仲要一啲都唔珍惜，淨係繼續詆毀我去提高自己，仲擺明一腳踏兩船，對我呼之則來，揮之則去
我都仲為佢諗藉口，呃自己佢係鐘意我嘅

糾纏咗好多年先狠心離場
估唔到個人鬆好多，少咗好多嘢諗
真慶幸自己走咗!
後來佢個第3者飛咗佢，佢搵返我，我都冇理佢啦

因為我已經深深體會到愛一個人係會想佢好
我亦感受到我喺我哋喺對方人生中出現嘅目的已達到
佢必須忘記我先能夠向前走
而我亦係時候放低呢啲經歷向前行

絲打，我想講嘅係，兩個人相愛係會想對方開心，想一齊成長，創造1+1>2 嘅力量
而我相信你會遇到呢個人 因為你值得愛

agree，不過都 冇咩辦法

我果行太自由， 個個都藝術家脾氣囉⋯
佢地知道女人有情緒， 但唔會接受，
會拎「十萬個激嬲女友」個page黎講，
佢地認為So sad but so true
又唔係無安全感，個個都好專一硬係溝通唔到
講左出黎都係比人鬧/ 對方不停反駁咁囉有少少無賴

你係巴打？ 好多女仔都要狂哄， 同要教⋯
我以前都係咁， 唔識傾，唔識解決，
Ex一直教我，教到已經用盡耐性， 每次講野都好唔客氣所以飛起我

我都覺但佢好似唔想變， 可能仲細啦， 有本錢我呢d老野仲唔解決就真係冇人要

愛得要有性格， 保持個人風采
千依百順但又唔係完全冇主見？
你問返我呢個失敗者⋯
有冇人曉答你呢個問題

你一齊左幾耐呀其實我成日覺得，愛情冇對錯，只有夾唔夾

我都試過long d ，。
暗戀左佢2 年，
一齊左一個月（佢返香港放假）
佢返去外國幾個月就分手
第一次失戀喊足一年⋯
最後都係寄情於工作咁⋯ 睇多點書
到而家都仲係覺得佢係最適合我⋯
要快d復原呀絲打加油

咁依個同個人成唔成熟大啲關係喎🤔咁溝通雙方既咁唔係好多時候會話題一樣架嘛

我試過大我2 年、 8 年 同細我3 年
比一個大我10 年的人玩過
都係自己問題啦
但每次出現的問題都唔同真係唔識處理

一樣呀除左第三者， 有時覺得如果有第三者都好呀可以果斷d 一口咬定佢係賤男

我係巴打，我第一次拍拖仲要拍得一年，我都未有時間去教佢就走去同第二個一齊，好無奈同無力感，好似俾人搶走咁

不如你首先諗下自己你究竟係一個點既人先啦🤔

了解左自己同對方溝通會好好多架

一樣 最後仲好似係我錯咁

我
比前度狠狠咁飛 仲要幾個月飛一次

其實都肯定左自己好多了⋯ 不過一同人一齊就會為對方而改改改⋯ 本身我好傳統咁， 普通結婚生仔「正常」地生活。 但對上果個完全唔想生仔， 講左幾句又說服到我， 咁就取消左生仔念頭。 佢又一定唔會擺酒，又說服到我，咁就唔好擺啦。 佢話未必會結婚架， 未諗定咁我都冇所謂⋯ 佢話有時未必一定結婚， 好似吳君如果d咁， 冇結婚都可以生兒育女搞搞下都唔知似咩
但佢又唔玩， 見哂家長之餘佢屋企人超喜歡我⋯
我都唔係好港女， 但例如生日過節聖誕新年都想人哄下
唔奢望有名牌鑽石收， 但唔好送d連我都唔知佢叫咩名的公仔，拆開過的禮物黎送比我
第一次慶祝唔知咩節日我都送左個4 位數字名牌比佢，
成日會幫佢買野 ， 買埋禮物送比佢同事， 從來冇叫佢比錢但有次鬧交佢話我想要咩咪出聲囉，買比你囉
佢又會帶我去大學疑似博物館過生日
新年人地倒數佢就倒數前係街度大鬧我搞到我都唔敢返咁快返屋企費時比屋企人問起做乜唔倒數
Fb 從來都唔會注意我d野
其實越數覺得自己好可憐咁， 所以從來都唔敢話比朋友屋企人知， 費時佢地擔心又可憐我咁， 好彩係度搵到樹窿

絲打試過幾多次， 咁你諗住下次仲服唔服從你對象

我係

拍成一年都未調教好兄弟快手d好wor， 不過走得既， 都唔需要你去珍惜啦 會遇到個更好的

咁你首先要愛自己先，肯定自己唔需要為人改變你都係值得人地愛你既。有咩就講出嚟大家一齊處理，唔係收埋佢。如果你一直都係咁我諗你以後都唔會有好大改變。唔係話唔需要磨合，但係你都要有啲自己既底線，有啲野你唔鐘意就算你想妥協都要話比對方知你我鍾意咁對方先會尊重你。每個人都唔係完美，有自己嘅問題，你要了解自己既問題，接受佢唔係去逃避，亦都唔應該因為自己既缺點覺得自己唔值得人地既愛。you deserve love from others, because of who you are.

本來初初我做到自己，但佢提咗幾次弟手後我就無咗自己，同埋佢有情緒病，唔就佢又怕佢發作

我就係咁

連登真係好有愛呀大佬

不過當我去面對及提出問題時，佢就會有好多藉口去賴之後又賴返落我度⋯
去到臨分手前我已經驚到唔敢再提出問題
好驚比佢鬧⋯語氣好差

搞搞下任何唔開心的事都唔敢講，因為佢從來都唔會關心我⋯ 例如我公開試fail左兩次，佢會覺得我好冇用，會鬧我。我電話無啦啦開唔到機，拎去整，佢就好大聲咁問下？ 洗左機呀？ 做乜blahblahblahblah 但從來都只有我幫佢做野，訂乜買乜

我分享開心事/唔開心事/時事新聞分析 ，聽完我講可以乜都冇回應（並非睇電話）本身我都少講野，但一對有興趣的話題都可以講多少少， 當我問返佢做乜唔應我，佢就會話諗緊點回應我（無論停左5 分鐘 10 分鐘20分鐘後）又或者以為我未講完，但我地個思想共同興趣都已經好接近，理論上溝通冇問題⋯

但我真係冇咩底線覺得佢好有道理， 好理性⋯ 佢又話自己好有耐性⋯ 所以我就成日覺得自己好多問題

咁而家點定其實要睇對方尊唔尊重你呢？ 如果佢尊重你，又對你認真，其實圍住佢轉都好似冇乜問題

好驚有情緒病的⋯ 真係無從入手⋯ 未試過，但身邊好多朋友都有情緒病岩岩先有個朋友因為情緒病而咩左咁唯有希望個男仔對佢好d啦

所以咪好似你topic 咁講你冇左自己囉你咁樣講其實你自己應該都知道佢唔係好愛你，你諗下你愛佢既時候你會唔會咁？係，愛人既方式個個唔同，但係如果真係愛你佢會咁做咩。有時你冇左條底線人地更加會得寸進尺，你咁樣都ok呀咁我埋再試下囉，之後佢一路一路就越來越要求多，佢愛既係你，唔係一個咩都就晒佢既人，因為當你咩都就晒佢你就已經唔係你，而慢慢佢就唔愛你。你諗下你同你屋其人係點相處，可能你會有小小idea 有少少harsh 不過依個係事實。不過你要加油呀

所有我都好怕...點知佢咁樣就分手,其實佢移情別戀同派帽焦分別

我自己之前都係咁但係我應承自己以後都唔會咁，所以要一齊加油呀

証明你餵唔飽你條女

現家就係咁 但我係男

你由e家開始搵下啲野做啦 將全世界由得佢一個慢慢變多兩三樣，三四樣好啲

試過亦都試緊 你都加油

lol 打機都可以識人 睇嚟係我太獨自己打多 但係你拍拖係咪樣樣都係以佢為先放到自己好後

好似騙徒咁， 逐d逐d咁唔係好愛我，去到有一日抽離左，就睇得返哂過去的事實⋯ 希望透過討論可以再肯定自己係一個on9

係啊，第一次拍拖唔識
而家救唔返

加油巴打你要記得自己咁講過的

個問題就係點解要透過人地去肯定自己？ 如果自己都唔肯定自己點樣叫人肯定你 你平時同朋友相處係咪都好就同照顧朋友嗰種？

咁都冇計只可以next 但係要記得今次學過既野 翻兜會好難

翻兜唔到啦，佢都block晒我，而家佢同新歡好開心，就算個新歡差過我都好

迫自己唔好睇佢啲野會舒服啲嘅好快就無事架啦

佢而家ig 合照仲多話我同佢一齊果陣，心痛到無得再痛啦

去旅行/ 行街剩係會買野比朋友親人自己冇咩特別興趣喜好好少為自己買野， 同朋友食飯都係聽佢地訴下苦比下意見（如果佢地覺得有用咁就好安心） ， 支持鼓勵佢地多 我好怕dead air ， 所以一停就會keep住問佢地野， 好少表達自己覺得自己應付到生活就ok

唔好再睇有排都唔捨得離開佢架喇
你都要block哂佢d野

我會架啦,同時覺得相識一埸係好難得,可惜人地唔係咁諗

你有冇睇過九型人格😂你似type 2 姐係你既開心其實係depend on 人哋嘅開心🙈 你身邊既人會幾影響你既情緒，你平時都以人為先。你係咪拍拖一開始都好驚dead air 😂🙈 你平時到要表達多啲自己既諗法出嚟唔好怕麻煩或者驚人唔鐘意就收埋佢啊(其實我同時同緊自己講😂)其實我ex 都有同我講過依個問題，果時其實我無咩點上心